試著說「人民派」同「權貴派」，不要說「反對派」同「建制派」

睇完以下哩篇好長嘅分析，知道有好多巴絲未必會有時間睇

想指出其中比較重要嘅一點，而且又係非常容易做到嘅，就係re-branding
記住，今日開始，由你我做起
非建制派/泛民/本土/中間派/素人﹕應該改稱為「人民派」
建制派/保皇黨﹕應該改稱為「權貴派」

推

推到俾多啲人睇到

你舊POST我有撐你REBRANDING架

民主 VS 獨裁

其實權貴好多自己人.....
親中派 V.S 香港派
奶共派 V.S 香港派

偽政府
建制派/保皇黨 - 傀儡派

721 721

好撚鬼，點解要將權貴推到香港人既對立面
簡單親中／保皇已經夠

用[賣港派]黎形容個班仆街會更貼切

啱啊

tbb係有意識咁樣講
以前講｢民主派｣，依家講｢非建制派｣，暗地裡輸入咗呢班人係搞事唔支持發展嘅概念

日後一撚定要清算CCTVB!!!

造反派 vs 反動派

正名係必須 我建議
親中派>權貴派>建制派
香港派>人民派>反對派

我就話「欠制派」算啦，班土共貪得就貪，根本欠缺自制（貪錢）能力、市儈冷血、得個講字

721 一齊出黎大叫哩班仆街個新朵，推